香港快運打風轉飛峴港 百客無簽證滯禁區

受風暴「帕卡」影響，多班航機都被迫取消或延誤。其中香港快運一班原定今日(27日)凌晨由泰國布吉返港的航班，但因颱風原因被迫折返轉飛越南峴港降落，惟逾百名乘客因沒有簽證，一度被迫滯留峴港機場禁區內，乘客不滿香港快運無支援。至傍晚，香港快運宣布再安排航機起飛，並對事件表示歉意，但航班最少料延誤約14小時。

投訴人陳先生指，原本乘坐香港快運UO764航班由布吉返港，但因8號風球不能降落，急需轉飛峴港，惟飛機到埗後，航空公司安排混亂，令全機百多人在峴港機場呆等。

另有乘客指，該航班淩晨3時15分起飛，原定早上8時15分抵港，當時已有乘客質疑香港快運掛8號風球究竟能否降落，但客機照起飛。結果客機在香港機場上空盤旋後折返，在越南峴港機場落。乘客稱因身上無美金，缺水缺糧，有乘客更需睡在椅上休息，苦不堪言，強烈不滿香港快運無支援。

有乘客引述香港快運指，已安排晚上7時許起飛的航機接載受影響乘客，晚上10時許抵港，已向乘客派水、薯條及漢堡包充飢。香港快運發言人回應東網指，因帕卡為帶來強勁烈風，基於對乘客及機組人員安全的考慮，決定把客機轉飛至峴港，就事件為旅客造成不便深表歉意，但未有回應會否作賠償。

另外，香港快運另一班航班亦出現同樣情況，航班UO615原定今早由仁川飛往香港，抵港時同樣因颱風原因被迫降廈門。香港快運回應指，當時天氣情況不適宜在香港作安全降落，基於乘客及機組人員安全考慮，才決定把客機轉飛至廈門，對旅客造成的不便深表歉意。

咁唔係點

投訴左先，冇死

究竟係咪缺水缺糧？
羅生門

做咩hk express愈搞愈亂

廉航係咁㗎喇

布吉機票應該唔係好貴姐，都坐UO???

divert有簽証都唔會比你入境啦

好似UO特別多

布吉線俾廉航打到殘晒，港龍泰航剩返好少班次
但今次快運唔抵幫喎，咁多大機場唔揀揀DAD

附近咁多機場唔揀越南？有限制？

咁唔留係禁區可以留係邊
廿

其他場爆晒啦
果朝全香港嘅機都轉飛晒

明知越南要VISA 都飛班客去 有無腦架

有部分買UO嘅會好自豪咁笑其他人買貴咗

轉飛邊個場都唔比班客出去架啦

其他公司隊轉飛台北啦
如果有d 客係支那出世又未去過台灣點算

當你澳門/珠海/深圳都受風，白雲應該得吓話

飛去支那，啲人無回鄉証既話，咪又係入唔到境，咁咪又係有人屌。

所以旅遊都帶定啲美金防身會好啲。

Cathay 尋日都有隻 divert 咗去河內啦
又唔見有人屌

好過成班機取消十日後先有位

因為班大種乞衣客智障
雖然平時都屌開快運但真心覺得佢地今次無咩問題

拎Visa / master card 應該都買到野食啦
再唔係開海外提款拎錢都得啦

深圳同廣州唔係隔咁遠
最近都要廈門啦

隔離post好似講過白雲唔肯收
除非架機要緊急降落

所以通常台北，有啲廈門
Delta AA 嗰啲可能會揀日本或者泡菜

港豬大部分都欠缺求生能力
地鐵壞左
第一時間唔係諗下點搭巴士
而係企起到屌個地鐵職員

白雲都無uo 啲support 急降都唔去白雲嫁

唔係你話去邊就去邊

轉飛都唔會俾你出禁區啦on9
係又投訴唔係又投訴

以佢邏輯轉去臺灣唔通機產邊啲人又隨時帶住入臺證？ on99

結論：搭廉航嘅人真係好on9
冇得出境都有得投訴，
credit card 而家買唔到嘢食？

你諗得太多啦，班大種乞衣有冇買旅保已經唔想去討論
但其實班大種乞衣咁做，無非都係想UO為咗個image賠錢

轉飛無得入境架咩
點解我啲fd轉飛等幾個鐘有得入境玩幾個鐘再趕翻去搭機

同埋越南唔係有落地簽架咩

香港出世可以落地簽

你哋frd係咪transfer唔係divert呀

仲有越南嘅落地簽係要approval letter㗎

安南係好煩
除非拎BNO 就好似可以免簽

支那公司係咁架啦
沒有最柒只有更柒

會唔會禁區唔似香港個機場咁大
冇咩餐廳 又冇外幣係手兌唔到錢買野食?

係轉飛唔係轉機啊
係原定本的地有原因所以降唔到
而轉飛第二到
呢啲多數係一飛得返就即走
唔係for你入境再周圍遊覽
所以多數都有得落機都係禁區等

好記得上次UO出事, 我話UO係海南快運, 都要有人出嚟屌我, 話我抹黑UO, 佢堅信UO係香港公司喎。

danang本身uo有航線有ground staff嘛
唔通鳩飛搵個掃地阿姐招呼你咩

因航好似少啲，方丈報都唔見有報

UO有image可言？

唔係廉航問題
係支那快運問題

其實搭得廉航有咩事真係預左自己搞掂, 平就係咁架啦
支那快運預左佢鳩架啦, 叫班港豬咪下下貪平卜過啦

UO同HX一樣都係支那公司
HX公司個口號係 "更年輕，很香港"

D客邊度平就去邊度嫁啦